[求救] 腳架 螺絲跌左入中軸入面

我有支gitzo g1228 mk2帶去旅行擺左入行李
返到香港發現唔見左粒中軸螺絲
搵左一大輪，搖下支腳架
原來跌左入中軸入面

即係紅色跌左入黃色入面

暫時搵唔到方法打開黃色

請問係咪要攞去service centre整

唔急用咪交返去整

搞掂左
用磁石吸住佢扭返出嚟

民 間智慧

民間智慧